諗緊下下周辭職, 有咩藉口???

生cancer

咪撚戇鳩啦

點解要藉口

我要選特首

咪撚戇鳩啦一本道

中咗六合彩

我想浪費人生88

已有足夠提名